點解藍絲唔會批鬥擁有美籍嘅藍絲？？

因為藍絲有個好大愛的思維：只要你是我這邊的，你做什麼我都支持

尤其藍絲最鐘意口講愛國，實際崇洋
咁點解黃絲唔可以賺大陸人錢？
只要佢地無因為賺錢而改變 立場 咁就唔算扮黃
奶共係指個d為左賺大陸人錢而表示愛國嘅人
例子有：陳小春，張勁廢等等

希望大家唔好再俾人帶你風向
屎萊姆因為政治問題同英皇解咗約好耐好耐好耐啦
唔好人講咩都信啦

因為藍絲係冇獨立思想
而且佢地好多唔係話咩真心愛中國
只係因為愛利益( 而家大陸仲係有錢）而愛中國
所以人哋咩國籍佢哋點會care

都唔見「文革」式批鬥有幾「獨立思想」

因為要問人點樣移民